# README #
~~This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running. ~~

Стащить исходники, доставить необходимые библиотеки ##какие?## и просто запустить  

make

./checker

### What is this repository for? ###

* Проект нацелен на создание проверяльщика открытых ssh пар логин-пароль,
 получаемых списком с заранее определённых узлов.

* * Для себя определена цель: воспользоваться тестами для каждго класса и метода класса, 
созданного. Т.е. тренировка тестирования

* Версия 0.0.1

* ~~ Quick summary ~~
*  ~~Version ~~
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact
